0NCB 夠歲 高危車保險一問

想知如果出高危車全保大約幾錢？
因為保險公司放緊假急住想知道大約幾錢

咩保險公司會全公司一齊放假

我26丁丁 第一次用自已名岀46車保 我都係GOOGLE上網睇 今日打唔到去 EMAIL又未收到一個

保險公司普遍電話要打好耐 你搵邊間

快XX

PUSH

上網quote唔到？
有幾高危？

8k-30k

比個參考你
有個朋友22歲0 Ncb GC8 26k

話稍後報價 但無收過EMAIL
M2

解決了 thanks bro

最終咩價位？

快而保Quote la
利申 22 quote dc2 r 11000蚊 15萬墊底

2018 sti

15萬墊底

Cls

15萬墊底你買嚟做乜撚

2萬鬆掛，普通f30 40零萬 0ncb 都1萬左右（bmw financial)，你double 車價仲要雙門同埋m，2萬唔過份掛？

btw, 跑車夠牌夠歲定義唔同，有d車 30 歲先叫夠歲，5定7年牌先叫夠牌，你sure 你夠？唔夠又有位加價

梗係冇買
我得年零牌同埋22歲
渣住部markx 先

低能先上官網quota